---
title: Disroot is
bgcolor: '#1F5C60'
fontcolor: '#FFFFFF'
text_align: center
body_classes: modular
---

<br>
## ഡിസ്‌റൂട്ട് - സ്വാതന്ത്ര്യം, സ്വകാര്യത, ഫെഡറേഷൻ, വികേന്ദ്രീകരണം എന്നിവയുടെ തത്വങ്ങളെ അടിസ്ഥാനമാക്കി ഓൺലൈൻ സേവനങ്ങൾ നൽകുന്ന ഒരു പ്ലാറ്റ്ഫോം. 
**ട്രാക്കിംഗ് ഇല്ല, പരസ്യങ്ങളില്ല, പ്രൊഫൈലിംഗ് ഇല്ല, ഡാറ്റ മൈനിംഗ് ഇല്ല!**
